[
    {
        "topic": "Matemáticas básicas",
        "all_questions": [
            {
                "id_question": 1,
                "question": "Cuánto es el resultado de la operación 4 + 2 x 2",
                "answers": ["A. 8", "B. 4", "C. 12", "D. 16"],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 2,
                "question": "",
                "answers": ["A.", "B.", "C.", "D."],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 3,
                "question": "",
                "answers": ["A.", "B.", "C.", "D."],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 4,
                "question": "",
                "answers": ["A.", "B.", "C.", "D."],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 5,
                "question": "",
                "answers": ["A.", "B.", "C.", "D."],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 6,
                "question": "",
                "answers": ["A.", "B.", "C.", "D."],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 7,
                "question": "",
                "answers": ["A.", "B.", "C.", "D."],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 8,
                "question": "",
                "answers": ["A.", "B.", "C.", "D."],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 9,
                "question": "",
                "answers": ["A.", "B.", "C.", "D."],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 10,
                "question": "",
                "answers": ["A.", "B.", "C.", "D."],
                "correct": "A"
            }
        ]
    },
    {
        "topic": "Geografia",
        "all_questions": [
            {
                "id_question": 1,
                "question": "¿Cuál es la capital de Brasil?",
                "answers": ["A. Río de Janeiro", "B. Brasilia", "C. Porto Alegre", "D. Sao Paulo"],
                "correct": "B"
            },
            {
                "id_question": 2,
                "question": "¿Cuántas provincias tiene Argentina?",
                "answers": ["A. 23", "B. 24", "C. 20", "D. 21"],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 3,
                "question": "¿Cual de estas ciudades no es de américa latina?",
                "answers": ["A. Santiago", "B. Cuenca", "C. Sucre", "D. Quebec"],
                "correct": "D"
            },
            {
                "id_question": 4,
                "question": "¿Cual de estos países tiene mas población?",
                "answers": ["A. Uruguay", "B. Paraguay", "C. Islandia", "D. Leshoto"],
                "correct": "B"
            },
            {
                "id_question": 5,
                "question": "¿Cuál es el país de los 1.000 lagos?",
                "answers": ["A. Finlandia", "B. USA", "C. Brasil", "D. Canada"],
                "correct": "A"
            },
            {
                "id_question": 6,
                "question": "¿Cuál es el río mas largo de europa?",
                "answers": ["A. El Tajo", "B. El Volga", "C. El Támesis", "D. El Ebro"],
                "correct": "C"
            },
            {
                "id_question": 7,
                "question": "¿Cuál de las siguientes cuidades no está en el departamento de Canelones, Uruguay?",
                "answers": ["A. Santa Lucía", "B. Casupá", "C. Tala", "D. Aguas Corrientes"],
                "correct": "B"
            },
            {
                "id_question": 8,
                "question": "¿Cuántos estados libres y soberanos tiene México?",
                "answers": ["A. 25", "B. 21", "C. 28", "D. 31"],
                "correct": "D"
            },
            {
                "id_question": 9,
                "question": "¿Cual es la capital de España?",
                "answers": ["A. Barcelona", "B. Sevilla", "C. Madrid", "D. San José"],
                "correct": "C"
            },
            {
                "id_question": 10,
                "question": "¿Cuál de los siguientes países no tiene ejercito?",
                "answers": ["A. Andorra", "B. Finlandia", "C. El Salvador", "D. Dinamarca"],
                "correct": "A"
            }
        ]
    },
    {
        "topic": "Musica",
        "all_questions": [
            
        ]
    }
]
